假若每天的清晨 能隨晨曦吻著你

這生將多麼興奮 那歲月多美~

可是這滄桑的人 怎可有資格屬你
你那麼天真 真摯 那麼的美 ....

慣了每夜不羈 和賣醉

慣了每夜笙歌 逃避過往苦淚

情共愛沒信心再度來追